胡子彤疑似食得太多，身體感不適

叫左你唔好食咁多白飯米粉啦

出事啦

好撚柒呀咪鳩post佢啦

如果唔打擊下佢

我周街都會見到條友

show blocked user - 樓主

佢個樣好北佬下

又樣衰又品格差

咪食咁多白粉啦屌

食得太多不適

早排睇逆權大叔,以為係合拍片,搵支那人做主角
屌,後尾先知原來佢係香港人

梳尻 唔撚識佢

識佢先驚

支那賤畜樣

樓主仲要開ig acc追擊

其實點解咁多人搵佢拍戲

演技一般，高大但樣唔掂，真係參透唔到

大把人都高大啦

我都唔明

馬總統看手錶

趁人少少靜靜雞提你 最好退like

空ac黎

食得太多